【統計數據】唔好睇少香港嘅藍絲同港豬，今次區議會選舉建制派贏硬

睇返上屆嘅區議會選舉

其實唔一定贏

如果連得票多過建制都做唔到呢？

上屆建制多一倍票

冇一倍咁多

唔好唔記得新登記選民同登記咗冇投嘅佔大多數

預輸先啦

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

七十幾萬對五十幾萬。不過到立法會係建制八十幾萬對非建制一百十幾萬，今次冇得用白區做藉口，所以大家一定要出黎投。

唔好睇小建制派嘅動員能力

大家千祈唔好用盡方法唔比老豆老母投票呀！例如強行收起佢地身分證，雖然佢地最多屌你幾句，都唔會報警嘅。但區選四年一次，千祈唔好

我都覺唔好咁老定, 至少我工作及居住地方, 好多人都係藍

大家知唔知多區民主派不失票但連任失敗係咩事
就係種票比人種輸

香港人抵輸

一定輸
唔係人唔夠多
係唔團結
唔想分化但泛民都係班為自己利益既人
禁多區撞都冇協調

面對現實，長期抗爭，分工合作

鬼叫你哋搞市民白痴仔

今次一定要贏，鎖撚曬全家人都唔好比藍絲投票

上界有幾區自動當選 見到都唔投啦 咁已經冇左好多票
但唔好大意 約左女神都同我死出去投票

靜雞雞收埋佢地張身份證啦

全家準備投泛民，唔一定贏，但唔需要咁悲觀

泛民本土唔似建制派
有中聯辦喺背後協調

票站熄燈換票箱
全部建制派當選
然後7婆話市民不會支持暴力

push

個focus去左勇武到，冇人理撞區

做多啲文宣
針對共產黨
共產黨先係漢奸
迫死八千萬中國人
迫害新疆西藏同胞
支持共產黨/其相關團體=漢奸賣國賊

【區議會選舉】重溫歷屆選舉具爭議事件，防患於未然

比大家參考

人地玩種票配票掌心雷蛇齋餅粽
都贏

冇所謂啦
反正你泛民選贏都係冇野做到

推，唔好鬆懈！！

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

建制玩配票，呢一樣比非建制勁。但係自從出現咗雷霆行動，市民已自已開始玩|同埋知道選舉有學問。區選可以大概睇到每小區票的分佈，對明年大選配票有一定作用。當非建制都配票，建制就未必咁爽。

以前以為區選唔重要，我哋醒啦，今次要傾巢而出呀！

facebook行動 ＋ 區選前幫黃藍經濟圈收料

我區內見到啲師奶全都似大陸新移民
親中獻世派候選人的助選人有十幾人，全都似大陸新移民

香港人
主要住在內地

九龍塘開始多人
就係佢地“返香港“出手嘅時候

推!!!

最多拉近距離，好難赢到

唔好忘記仲有班偽獨立𠝹票黨

推!

今次區選已經變易等同公投, 港共正全力以赴過半數爭勝, 期望因此可以挾公投民意打壓運動。

投佢老尾la
你唔係唔投票a ma?

其實區選一定輸。

配票能力極強

淨係種票都輸一半啦

手精搓酒液要出場喇

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

冇期望唔覺得會贏

親共派

係 自己攞嚟輸

推 !
另外，請入黎睇睇 :
今次區選已經變易等同公投, 港共正全力以赴過半數爭勝, 期望因此可以挾公投民意打壓運動。

推

朝朝塞爆佢，會唔會對我地區選有利呢?

推
24/11出黎投票啊和理非

打機冇時間投

沙田世界第一

點破掌心雷

其實香港仲有好多淨係吃喝玩樂、唔知社會咩事、唔睇新聞、未投過票、未登記選民嘅18+後生仔女，出街你會望得出邊啲人係

出黎打生打死嘅中學生就陰鳩工，全部未夠資格做選民....

撐

推上熱門

打仗時間仲講投票
食屎啦

上屆有班人狙擊泛民，派人落去𠝹票，又鼓勵寧投建制，不投泛民

推
大家唔留意的話分分鐘倒輸.
到時政府更大條道理"順應民意"鎮壓

選舉都係一場戰役

由始至終 我冇expect 過保皇狗會輸

依家係怕一班不嬲冇投票既港豬 轉投保皇狗

如果我係政府就唔會搞區選拎投票大數據 部署立法會選舉需要種幾多票

但今年應該好多首投族（例如我自己

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

sorry 借位POST FB 要人呀

想贏區選，除左要團結，仲要分化對手

其實真係唔樂觀
每個地區議會唔過半，都係即係由保皇黨控制

唔計種票，中共設計到個制度只係有利保皇黨

我肯定我嗰區黃嗰嗰樂觀都輸至少成千票
(上届數字DAB垃圾嬴接近一千票, 對番2007年開始仲要一届多一届百幾票)

Push

將一個唔公平 又有假票嘅選舉當做公投
係連登仔先咁撚醒
唔係叫你唔好投 到時票數唔過半 係咪證明民意唔撐你？

所以根本唔會取消

政府同建制派一定咁唱

每次輸最大成因跟本就係有票唔投，射晒落海

認同

呢d阿伯其實仲有冇認知能力

南亞兄弟要投ar

唔好睇小班撚樣既動員能力
贏左先至慶祝啦
記住早小小去投票

Agger

麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

一票不投建制

都唔好投白票廢票

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

好多阿嬸突然講投票，喺街又聽過，喺屋企又聽過，好難預

煲底見

好

以證視聽

有齊各區新増選民數據

擊敗保皇狗關鍵係 70 80 90 00 一定要有好高投票率

點解立會同區選差咁遠

你忘記一個更重要數據